連民建聯都燈法國贏

眾巴打即刻瞓身買克羅地亞啦
利申法撚

all in 20蚊

Push

3日前先話燈克羅地亞喎

臨門轉登 跟得就跟

破燈

買和就差唔多

我屌你老母
民建聯做少少野都做唔到

好彩買咗＄10姐